秦國名將點排

白起>蒙恬>王翦>章邯

李牧都無

項少龍

秦國

連晉

王賁

聶遠

Tony jaaa

王騎

世清一拳一件啦

琴青>all

王騎 >>> 項少龍 >>> 連晉 >>> 李信

王騎將軍萬歲

Tong Jaa

thx

頌猜

李信

昭王時代

王騎 白起 胡傷 司馬錯 摎 王齕 麃公 蒙傲

始王時代

王翦 蒙武 內史騰 桓騎 楊端和 李信 王賁 羌瘣 蒙恬 蒙毅 尉燎

王翦第一啦
點會排得後過蒙恬

巴育！

蒙恬統一六國後先上到位

王騎>C馬超

廷素拉暖

項少龍>>>>>>>>All

太傅仔一名

寡人笑撚左

苻堅

等比雞姦丙今晚屌爆你菊花

第一點會唔係白起

商鞅呢？佢打殘左魏國攞返河西之地

佢唔係打仗麻，做政治家做改革姐。

嫪毐

小蒙恬

吳起＞白起＞孫臏＞王翦＞李牧＞田單＞樂毅＞廉頗＞趙奢＞匡章

晶鑽 小蒙恬

佢親自帶兵打仗的

古天樂

雖然離題，但我都大致認同你既排名，除左我會排白起先過吳起

屌你 2&b咁有學識
波台臥虎藏龍

好想聽歷史

鄧達 猜拿迪普

磁能線，尼日利亞黑狗皇都咁識中史

意大利統一

搵milk

張儀

樂毅不如田單？

一定白起第一

無白起打贏長平
王翦攻趙都無可能咁順

王翦都打唔贏李牧，而且輸過2次